{
  "Quick Move": "快速移动",
  "Move from": "从此标题",
  "Move to": "移动至",
  "Move talk page": "移动讨论页",
  "Move subpage(s) (up to 100)": "移动子页面（最多 100 个）",
  "Move without leaving a redirect": "移动后不保留重定向",
  "Reason": "原因",
  "Move": "移动",
  "Plugin Store": "插件中心",
  "Registry URLs": "",
  "CDN to install packages from npm": "从 npm 安装包的 CDN",
  "Installed plugins": "已安装的插件",
  "Sync": "配置同步",
  "Import and export preferences": "导入和导出配置",
  "Backup your preferences via user page": "通过用户页面备份配置",
  "Backup": "备份",
  "Restore": "恢复",
  "Import from file": "从文件导入",
  "Import from URL": "从 URL 导入",
  "Save as file": "保存为文件",
  "Preferences Exported": "配置导出成功",
  "Preferences Imported": "配置导入成功",
  "Successfully imported {{ count }} {{ count > 1 ? \"settings\" : \"setting\" }}:": "成功导入 {{ count }} 条设置",
  "Import Preferences from URL": "从 URL 导入配置",
  "Enter the URL of the preferences JSON file:": "输入配置 JSON 文件的 URL",
  "Save to file": "保存为文件",
  "Your InPageEdit preferences:": "你的 InPageEdit 配置"
}